shin lim贏左American got talent冠軍 連登冇人講?

好滾動 終於唔係果d singer同埋背後有感人故事既人贏

實至名歸

真係好撚勁

係Penn & Teller 果到認識佢
真係好勁

其實我覺得semi同quarter果兩段係最好睇
兩套魔術都係佢本身最拿手最出名
第一次識佢就係睇penn and teller 佢兩次上去就係表演呢兩套
開頭見佢上AGT都知實有呢兩段睇
不過因為呢兩套魔術太出名 有D擔心佢晉級落去仲有冇其他勁野show到出黎
final我覺得都好好 但震撼程度我始終覺得比唔上semi同quarter
佢d魔術唔係淨係睇到嘩嘩聲咁簡單 d音樂同橋段鋪排全部都好正 初賽果段
以前佢d表演都係靠音樂唔洗自己出聲講野 上agt難免要出下聲 但佢都一樣好charm好吸引到人

佢個樣。。。。。 型到

之前係澳門睇過佢live
係幾勁

又型又charm 隻眼都識表演咁 好吸引到人睇

有故事既人贏既機會大
不過佢真心勁

全能嘅連登仔

紅心郁果下係點做到

好有殺氣

係好撚勁
老老柒柒佢有d trick可能唔少人都識 但佢成個鋪排都好正 一d簡單既trick都好有藝術感
例如佢semi final 收埋支marker果下 當然佢既技術係好撚smooth同clean

都係呢次世界級多D 第一次睇到O哂

真係好似伍允龍

本身仲要求婚成功，真係雙喜臨門

究竟點做到

中國人的驕傲

好開心見到唔係golden buzzer 拎
佢係慢慢一步一步拎冠軍
又多一個Asian 贏 American Dream

但其實我幾鍾意Michael ketterer

死開啦

你個名

佢個髮型先型
次次都咁亂但亂得嚟又好型

呢段佢有表演到第二次收埋支marker 睇到我r曬頭

We didn't even know how you vanished the motherfucking marker

We didn't even know how you vanished the motherfucking marker
呢個真係笑出黎

啲chok樣好似達哥

好欣賞佢用既配樂 節奏好好

shin lim就算係chok出黎都起碼係自然 好charm果隻

未玩魔術前佢係彈鋼琴
成個人都好有藝術氣息

動作同節奏配合

之前youtube好多人都留言話點解冇golden buzzer
諗住又係d singer玩曬 依加呢個結局

申林於決賽中先以彈鋼琴打開序幕，他指19歲時因為手腕患上腕管綜合症而放棄鋼琴，反將原視為興趣的魔術變成事業，其後申林點火燃燒琴譜，從中拿出一副紙牌，場面極有戲劇感。

但係佢依加隻手好撚屈 sleight of hand世界第一

佢係勁但係chok得越黎越over

以前佢d表演唔洗講野 靠音樂陪襯
依加上到呢d大型電視節目 都要改變自己配合下啦

有d trick可能唔少人都知點做 但佢係做到好撚clean 你睇唔出破綻 sleight of hand

我覺得佢係用黎轉移視線

佢係北京表演 52 shades of red果時，我覺得佢似 Harry 哥哥

算係長既一段表演 佢就係呢套同dream act最出名
agt果到因為每次得幾分鐘 佢呢套52 shades of red都要分開黎做

真係好流暢 睇撚到呆左

都有可能 但本身佢既手法已經去到極緻
初賽果段 佢半秒之內換左隻吉牌比條女 之後自己搖返隻queen出黎真係經典
個原理其實唔係好難 但佢真係做得好順手

抵佢拎冠軍

佢有用好多道具, 未紅個陣仲係普通youtuber有賣dvd教人。 我早期有睇佢噴煙個d tricks真係幾鬼型棍

我以為final佢會拎V2 或者V3表演。畢竟真金白銀買佢魔術教程嘅人唔多，祭套V3出黎都應該驚艷到絕大部分美國人。

點會唔知。。。

佢幾年前係魔術界都已經叫做有名 上penn and teller2次 fool左2次
依加贏埋agt 唔只係魔術界既人識佢 終於走上人生巔峰

6:34-6:45穿崩

覺得semi 好睇過final

有上過Pen and Teller應該真係有料到
點解要上AGT呢啲垃圾造假節目

成名丫嘛

呢段睇到火滾，支那電視台畫蛇添足加D聲效上去，以為好盞鬼，結果破壞哂成個氣氛。
你估而家拍爸爸去哪兒咩